如果美股即將回調

如果預計美股即將回調但又唔想放左手上既股票但又唔想眼白白睇住佢跌，咁樣可以用咩工具黎做對沖？

sqqq

返工對沖

賣一半keep一半

打J對沖

明年今日？

貼價Short call

美股只升不跌架咪傻啦

short 期指/ long 指數etf put/ long call 反向etf

時光倒流一句話？

long put 指數 / 期指 options
long call VIX / DXY options

Long Tesla 對沖

allin sqqq對沖

大户：
Short call有夠貨既股票

散户：
減倉

國際定義：淨資產達1 M USD係專業投資者 可以當係大户

如果美股即將回調
cathie wood 發現痛
不過
日日short put 的我
覺得被挖空

有聲post